胃痛黑便 係咪應該睇西醫

個人就訓著好累果陣
突然間痛一痛到醒左

有機會腸道出血 快啲睇醫生

屌
痛左兩日
而家落去睇醫生

翻到嚟話我知咩事

開左三日胃藥 止痛之類

屋企人話食完睇下點先喎

Btw醫畜好串

你係有時間既話最好去醫院睇下

重點係黑屎
芝麻糊咁一pat pat無曬啡色屎?
係就去急症室啦

希望巴打冇事啦

between 如果你之前有食開鐵丸個啲都會令到啲屎黑色

黑屎好大獲

快去睇醫生

有機胃炎呀巴打
睇睇好

黑屎係胃出血或者膽汁出問題
腸有事啲屎會有血色

Thx

雖然一路食開中藥兩個月左右

中醫朋友話會令便便黑色

不過我呢兩日胃痛真係緊要左

你有冇同醫生講你食緊中藥？

岩岩講左
我話有食中藥一兩個月, 有機會令大便變黑

但佢係替工, 個人串串地, 唔知佢有冇聽入耳

佢都係開三日胃藥之類
三日後覆診
胃鏡之後再議

9成係胃潰瘍/腸出血

你去check 下有無幽門螺旋菌，如果做返個療程，殺左隻菌，就唔會胃痛

利申試過

普通黑屎可能係食物所致 有胃痛就真係唔好拖 私家都睇左先 應該要照胃鏡 希望無事0

有無好大陣血味？如果好似芝麻糊咁黑仲有一大陣腥味即刻去急症室